對住失智症老人 我好大壓力

本身自己一個住嘅時候領養咗隻貓
依家搬翻自己屋企住嘅時候已經問過屋企人可唔可以養
但我有個有老人痴呆嘅呀嫲 佢本身話可以養 但去到今日我執好屋企 掉咗部份家私(ps 全部係自己嘢) 然後我呀嫲係咁話掉撚咗佢啲嘢 然後話如果我養貓就掉撚咗我隻貓

真係痴撚線 點解可以態度一百八十度變 佢搞到我好撚大壓力 我要對隻貓負責任 我只可以搬翻出黎住

另外我自己買咗件傢私 轉咗屋企一個已經變曬形嘅架
之後我呀嫲罵我 要我汁翻個個已經舊到唔知想點嘅架翻黎

平時係屋企又係gum點我做嘢

我真係好大壓力

我唔可以搬翻出黎住*(打錯)

點解要搬返去？

咁你知佢會態度180度轉，咪唔好攪住
到某日佢再轉多180度就無件事

Up

因為我想草錢 遲啲去外國
我半年之後會走
所以貓貓都只係暫住半年 之後會同我一齊走

佢就係成日都gum 搞到我好stressed

掉左你呀嫲, 要返隻貓

我一刻真係諗過點解唔係佢搬

呀嫲有病佢自己都唔想
或者可唔可以係房養呀?

腦退化老人家好快都唔記得自己講過咩 唔好咁大壓力

我同佢同房 呢個係重點

你要明白失智症個病情只會越黎越重。 到時佢想 鬧你既氣力都無。 好好相處落黎既時間啦，忍下張將下 佢自己都唔想架